呢個貓youtuber好屈機

我都想帶貓行山

仲有海灘

咁同虐待隻腦有咩分別

佢啲貓好乖

有啲貓鍾意去街

走失咗就好笑⋯⋯

人地兩隻貓住喺日本 平時都會帶貓出街

佢仲會煮鮮食比貓

Rachel and Jun